[一切干戈怨恨一句解釋...]毛神從來有句話我好早認同！！！

世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨！！！！

贈共狗港支尤其支那扮！！！

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

毛神神

太

子

站

成

瘋

狗

症

疫

區

？

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！